{
  "__Header//Byline__": "########################################",
  "Maintained by": "维护者",
  "using data from": "数据来源",
  "Built with <Link>{{text}}</Link>": "基于<Link>{{text}}</Link>构建",


  "__Header//Info__": "########################################",
  "Showing {{x}} of {{y}} genomes": "正在显示{{y}}个基因组中的{{x}}个",
  "Showing {{x}} of {{y}} genomes sampled between {{from}} and {{to}}": "正在显示{{from}}至{{to}}期间采样的{{y}}个基因组中的{{x}}个",
  "Comprising": "包含",
  "Animation in progress": "动画生成中",
  "Filtered to": "筛选条件",


  "__Download Modal__": "########################################",
  "click outside this box to return to the app": "点击此框外区域返回应用",
  "last updated": "最后更新",
  "A full list of sequence authors is available via the TSV files below": "完整的序列作者列表可通过下方TSV文件获取",
  "Data usage policy": "数据使用政策",
  "Please cite the authors who contributed genomic data (where relevant), as well as": "另外，请引用基因组数据贡献者（如适用）",
  "Download data": "下载数据",
  "Data usage part 1": "本数据旨在快速传播重要病原体的分析结果。未发表数据经数据生成者授权使用，不影响其发表权利。",
  "Data usage part 2": "如需使用相关数据进行深入研究，请联系对应作者（信息见下方TSV文件）。衍生数据（如系统发育树）可于下方下载，使用时请酌情联系相关作者。",

  "__Entropy Panel__": "########################################",
  "Diversity": "多样性",
  "Reset Layout": "重置布局",
  "entropy": "熵值",
  "events": "事件",
  "Codon {{codon}} in protein {{protein}}": "蛋白质{{protein}}的第{{codon}}个密码子",
  "Nucleotide {{nuc}}": "核苷酸位点{{nuc}}",
  "Nuc positions {{a}} to {{b}}": "核苷酸{{a}}至{{b}}位点",
  "Num mutations": "突变数量",
  "Negative strand": "负链",
  "Positive strand": "正链",
  "Click to color tree & map": "点击着色系统发育树与地图",


  "__Footer__": "########################################",
  "Filter by {{filterTitle}}": "按{{filterTitle}}筛选",
  "Data updated": "数据更新时间",


  "__Map panel__": "########################################",
  "Transmissions": "传播路径",
  "Geography": "地理分布",
  "reset zoom": "重置缩放",
  "Reset": "重置",
  "Play": "播放",
  "Pause": "暂停",


  "__Tree (Phylogeny) panel__": "########################################",
  "Phylogeny": "系统发育树",
  "Click on tip to display more info": "点击分支末端显示详细信息",
  "Click to zoom into clade": "点击放大进化枝",
  "Click to zoom out to parent clade": "点击缩回父进化枝",
  "Branch leading to": "该分支包含",
  "Number of descendants": "子代数量",
  "Nucleotide mutations": "核苷酸突变",
  "AA mutations": "氨基酸突变",
  "protein mutations truncated": "蛋白质突变已截断",
  "Gaps": "缺失位点",
  "{{x}} more": "另有{{x}}",
  "No nucleotide mutations": "无核苷酸突变",
  "No amino acid mutations": "无氨基酸突变",
  "Divergence": "遗传分歧",
  "Date": "日期",
  "Collection date": "采样日期",
  "Inferred collection date": "推测采样日期",
  "Inferred Date": "推测日期",
  "Date Confidence Interval": "日期置信区间",
  "Vaccine selected": "疫苗选择",
  "Vaccine start date": "疫苗起始日期",
  "Vaccine end date": "疫苗终止日期",
  "Serum strain": "血清型",
  "Click outside this box to go back to the tree": "点击此框外区域返回系统发育树",
  "Authors": "作者",
  "Title": "标题",
  "Journal": "期刊",
  

  "__Frequencies panel__": "########################################",
  "Frequencies": "频率分布",
  "colored by": "着色依据",
  "Projection": "预测曲线",
  "Time point": "时间点",
  "Frequency": "频率",
  "Projected frequency": "预测频率"
}
